四大電訊商係咪conform左用華為5G?

係咪要同市民作對

數碼應該係用愛立信

5G都係？

係

其實都幾肯定，佢地一齊做測試而5G又要建基於現有既4G設備

Good

咁誠哥誠仔客戶希望都向電訊商反影一下安全擔憂

未到最後都真係唔知，華為銀彈攻勢都幾可怕

薄利多銷形式,當全世界都無客,佢就做唔到要倒貼